俾狗通輯仲慘撚過俾狗拉

幫人開Post，麻煩知邊個嘅勿相認

我朋友身邊幾位手足俾狗拉咗，
班狗已經開曬個幾位手足嘅電話，
其中一位手足有同我朋友講發夢嘢，
班狗應該已經睇曬啲對話，
依家個幾位手足已經搵到律師，
但我朋友俾班狗搵梗佢。

酒店已經有另一位朋友幫佢Book咗唔係用我朋友名，
我朋友屋企人都俾咗筆錢佢，
佢都有寫明同Post不自殺聲明，
有繼續同我哋報平安。

希望你哋同完朋友講發夢嘢，
一定要記得刪除紀錄，
真係會累人仲累埋自己。

真係想幫佢嘅話，希望你哋唔好起底搵佢。
唔好俾狗有機會有消息搵到佢。
佢已經換咗sim卡同del曬所有Ac。

Del對話呀唔該
保障自己保障埋對方

想知畀人拉嗰啲
係自爆電話密碼定點?

同埋佢地係用WHATSAPP 傾?
無用TG?

我唔清楚，
但係我朋友同我講俾人拉咗個手足隻手有瘀傷同傷口，
狗話係拉佢個陣用咗「適當」嘅武力先造成咁。
（同埋係零包扎過，我想問吓係咪俾狗拉就無得幫佢包扎？）

我有理由懷疑係班狗用私刑逼佢開

真係唔想怪責個位手足，
無用TG所以用WTS...

冇關係
只要有record話知你用snapchat都會死

搞左五個月都拉左唔少人
根本係Living dead Game

用tg重要野一定睇完之後30秒毁滅

代傳)
請大家可以轉出去，呢2個無家人到
請搵佢地識既人去上水警署
1.劉嘉柏
2.謝邦權
兩位都係粉嶺被捕

絕對有關係
用TG 可以DELETE 埋朋友嗰邊嘅RECORD
如果知佢畀狗拉咗可以即刻DELETE (其實應該每次講完就DELETE, 無必要留底)

另外用太空咭開TG, 啲狗都唔會知TG 對方係邊個啦
點會無關係

一係搵埋律師去自首 一係就流亡

係香港避得一時避唔到一世

入大使館掂唔掂？

ios 定 an?
理論上應該
an既delete敏感資料/換機
ios 用pin access

已經搵咗律師啦..
律師反而叫佢走唔好留港
等香港好返再返嚟..
根本唔知要幾耐

乜依個仲係重點？
主要係電話啲對話班狗已經Check曬

唔係 順便提下睇po既手足姐

如果係咁就快d走
叫律師陪去機場
以防不測

但如果對方offline左個手機就del唔到
直到佢再online為止

通輯緊同普通括緊人唔同喎。通輯緊應該唔可以離港

流亡啦 所以呢場運動只能勝 不許敗

我都唔清楚，但係律師係咁講。
如果離唔到港就算避到都好，
避一世都唔係辦法，
希望班狗唔好咬住我個Fd唔放

只能勝

被捕風險高既手足
應該SET入錯PW就自動洗機

d狗有密碼開咗機就會開tg啦
到時咪會online
嗰刻都delete咗了

未發通緝令就走左先啦

推

睇佢咩情況開啦，如果係私下即開就係
如果係放證物房。遲下拎番出黎果搜証果隻開既話
一早都取消左張卡啦，所以都會keep offline
唔熟，但以我朋友情況黎講係咁，保番出黎都冇機會再online 舊手機

幫佢班架船去台灣啦

我諗正常人都應該會set一個月無開就自動delete acc掛
況且以啲狗嘅做法
知道密碼又點會唔即刻開黎睇

我諗未出通輯令之前都可以搭機走
都唔知幾時先返到黎..

如果係咁簡單就好，
雖然有一段時間佢都無得再返嚟

依家出左啦麻 唔係重諗著拎本PASSPORT可以出到境呀?

其實佢咩都未決定到，
佢個人根本唔想離開香港，
佢根本唔捨得咁多手足仲想一齊抗爭。

我諗佢都係係香港避到班狗唔記得，
起碼等香港好返嘅時候再會啦。

班狗一出通緝令
就邊度都唔洗去
有得走梗係走左先

留返有用之驅 黃左你留係到都做唔到D乜
我叫你唔好出街7日都夠難受啦大哥
過到去海外一樣可以出力 台灣都比D大陸狗入侵
反共出一分力 都係一樣
你估比D狗拉返去打好好受? 幾多人想走走唔到?

佢唔捨得到連今晚中環都想出，
連自己都唔顧就顧咗香港先，
唔明仲有人唔出嘅心態係點。

btw佢決定咗係咁我哋都無資格阻止

去外國啦

我知 我有屌過佢，
我會繼續勸佢快啲走。

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

終之留得多一日 就比一日危險
叫佢唔好咁意氣用事啦 係GTA你叫架行載你既船都唔係即叫即到啦
留得青山在呀

自私啲諗希望佢可以去台灣
想方便啲去探佢 但係前提要佢捨得走..

我有Share呢個Post俾佢睇，
佢會睇到巴打你呢一段說話，
希望佢今晚可以快啲諗完快啲買機票。

我諗你依家先諗買機票太遲啦
D狗做野唔會比你想像中慢咁多
佢要鎖定你起你底+SEND資料比入境處一定好撚快

我知你有睇呢個post㗎
我知你心裡面有好多嘢放唔低
屋企人、朋友同埋你一出世生就住到依家嘅香港。

我哋會應承你，
我哋會抗爭到贏為止，
我哋會替你出埋個一分力，
我哋會接埋當日你身邊俾人拉嘅手足平安出嚟，
希望你可以放低所有嘢顧吓自己先好無？

你已經付出咗好多啦..

主要要係狗有冇上門叫佢助查 冇既就可能觀察名單。不過宜家狗用反恐级數對待

走去避下啦

而家d手機，又指紋,face id，啲狗捉撚住手足夾硬開都得啦
建議手足去發夢前，取消生物認證

推！

單對單用secret chat
group 就用@DelHistoryBot

其實提左好多次
被捕風險高既手足
係一撚定要SET 入錯PW5次就自動剷機

咁簡單既野都唔SET

搵律師 你朋友用電話講過發夢野 但邊個證明到用電話send發夢內容果個係你個fd 而唔係第三者？
搵律師先同埋記得執下屋 環境衛生好重要架

但係依家唔知應該離港定打官司，
我哋外人都覺得好亂更何況我朋友..

仆街

推。

要問一問台灣果邊有無政黨可以幫手
係果邊未必可以搵到野做，但係我地個個都可以籌旗幫下手
唔捨得都要捨得架啦

點解會開到電話？

唔好講啦，講完都del
搞革命唔係講玩，做乜都要不留痕跡

你個朋友又講左發夢野？

終於明白古人點解收到飛鴿傳書要燒左張紙

事主都算係我朋友
但係我都係幫我朋友開Post講

同埋佢哋講發夢嘢至於，
仲有好多發夢相

推，認真重要

除咗我朋友我諗仲有人會有一樣情況，
希望大家可以俾多啲實質意見我哋。

因為無人講過可以點，
我朋友連應該點決定都唔清楚。

可唔可以叫啲人出街前開左電話呢個入錯10次password自動delete所有data嘅功能？

其實可以，但係真係咁唔小心俾狗拉咗。
班狗一定逼你開
之前嘅「我無嘢講」到依家已經唔可行啦，
佢哋無人性㗎...

Del記錄！

記得我無嘢講

1）問清楚律師有無得打？打甩機會幾高？輸咗坐幾耐？

2）流亡海外，預咗有機會返唔到嚟。你當喺另一個地方重生啦

你朋友幾大？

我要真．文宣!!!!

求下佢走

有人爆過會威脅用電槍電你條J，黎要你解鎖
我諗下都覺得難揀。。。

私刑

多謝你朋友
為香港、為我地每一個人既未來而奮鬥
呢刻好徬徨 但要記住
你做嘅野係絕對正確、正義
值得驕傲一世
咩都幫唔到 但想你知道有好多人 即使素未謀面
但都係背後默默支持你
你絕不孤單